有無元朗藍絲餐廳外賣電話？三點想食下午茶！

好肚餓呀，但我唔敢落街買嘢食
想問吓元朗有無藍絲嘅撐警餐廳仲送緊外賣？
佢哋有撐警金牌，送外賣嗰陣應該唔會受到襲擊架可？

推！好餓

撐警餐廳點會怕佢哋啲同路人會照送外賣架可